[有圖] 致4月28晚坐係花槽喊嘅女仔:(

借account post
想同你講聱加油
唔知道你係因為DSE／屋企／感情／工作或者出街有煩惱而唔開心
但老土都要講句 生命有希望 希望你可以重新振作
唔開心就同人傾訴下 將唔開心嘅情緒舒發出黎
終有一日會好似香港咁 慢慢變好

互勉之

順手推推行動post
５月１０日九龍大遊行

請問狗隻批咗未

想同你講 聲 加油

pish 想佢加油

pish pish

睇返個po就好似未
不過仲有好多task
51黃金週 幫襯黃店
未做選民就做埋選民
人人有責

幫你推下啦sis

我條女冇acc
佢叫我同你講聲多謝關心

good

thanks